要月入幾多錢先可以著靚衫返工

今日老細向我地屌個月入萬一蚊嘅文員同事著高踭鞋連身裙返工
話佢應該著返t shirt牛仔褲

T shirt 牛仔褲都可以好貴

着到咁靚我都想屌
老細屌先都合理

咁佢家境點先

老細係女人？

做老細有嘢就私下同人講啦，私私縮縮同其他人講是非
出得萬一請人，要求多多，想控制埋人地生活方式
人地肯打你份垃圾工都執到啦
唔係著bra top yoga pants 返工，唔影響工作關你鬼事咩

咁做pt係咪要全裸

關佢撚事

風流工唔抵得？

我第一份工 半工讀搵$6000(10年前左右)
身光頸靚過我當時個老細
佢不知幾開心 話可以吸多d有米客幫襯
唔知佢咩羅輯思維

一定係

我幾年前月入萬一蚊個上司話我t恤牛仔褲番工咁撚頹，起碼著番件恤衫

咁係你老細有問題